生命冇希望 屙屎冇厠所

生命冇希望出街比人望

留名